賭馬嘅你入嚟

賭馬係咪見熱門就一定買位置或者獨贏。
點睇隻馬嘅狀態

入嚟分享下

戒賭啦